有無人覺得用名人個名做user id既人好on9?

你估改人地個名就變左第二個人咩

大野智（Ohno Satoshi，1980年11月26日－）是日本的歌手、演員、藝人和藝術家，傑尼斯事務所所屬男性偶像組合嵐的隊長，在嵐中代表顏色為藍色。

［71前夕重開求幫推］全民報哨

乜水，無人識